吊你老x。勇武做野就係想低調。咪撚再煲大d新聞好冇

你要煲就煲大惡法既影響同黑警濫捕。亂咁殺人。

勇武唔撚係想做英雄。咪撚再放d勇武抗爭片出黎。邊個再播我吊7佢。

咪撚將傳媒d片focus落勇武身上。我地唔撚係想做英雄聽唔聽得明

你地成日開p咁po打爆玻璃放火晝面你估好好睇好型?

擺勇武上電視拍手就叫保護英勇武?